\beginsong{Compañero seré \\ Siempre Contigo}[by={Alborada}] % TODO comprobar
\capo{3}
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro: \[Am]}
\fi
Para hablar y estar con\[G]tigo \[Am]
aprendiendo de tu a\[G]mor, \[F]
quiero ser tu compa\[C]ñero, \[B&]
avanzar juntos los \[Am]dos.
Me elegiste desde \[G]niño, \[Am]
fui creciendo en fe tam\[G]bién, \[F]
siempre unido a otros cre\[C]yentes \[B&]
\ifchorded
Dios quiera que siempre es\[Am]té,
Dios quiera que siempre es\[G]té,
Dios quiera que siempre es\[F G C]té.
\else
\lrep Dios quiera que siempre esté. \rrep \rep{3}
\fi
\endverse
\beginchorus
Compañero \[C]se\[C]ré, siempre tuyo, \[C]Se\[C]ñor,
fiel a tu a\[C]mis\[C]tad, Cristo, te segui\[G]ré. \[F]
Cuando no pueda \[Am]más, un lugar busca\[G]ré
para poder ha\[F]blar, \[G] contigo otra \[C]vez. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
^ Si también tú quieres ^ser ^
de los que con Él es^tán, ^
ven y únete a no^sotros, ^
síguele en comuni^dad.
Todos sirven para ^ella ^
si son de buena volun^tad, ^
aceptando a Cristo ^vivo ^
\ifchorded
y viviendo en su ver^dad,
y viviendo en su ver^dad,
y viviendo en su ver^dad.
\else
\lrep y viviendo en su verdad. \rrep \rep{3}
\fi
\endverse
\endsong